美國媒體對TWICE的演唱會評論 ONCE們很生氣

一個美國當地新聞媒體最近上傳了許多關於TWICE在美國最新演唱會的負面評論

TWICE的世界巡迴演唱會“ TWICELIGHTS ” 的最新舉辦地點是紐瓦克（美國）。
像往常一樣，TWICE為粉絲帶來了最好的表演。
然而，當地新聞來源並不讚賞他們的努力。
上的一篇文章標題為“ K-pop轟動TWICE在新澤西州第一場演唱會上是一個非常蓬鬆的失敗：評論 ”在本文作者嚴厲批評JYP娛樂公司的9名女孩之後立即成為關注和辯論的中心。

在整篇文章中，作者不斷提到TWICE的成功不值得，而且他們在美國的受歡迎程度“超大”。TWICE也被認為是沒有天賦的，“ 充滿熱情，或任何超過人才，可以在YouTube上獲得25億次觀看 ”。

這個人繼續說，只有3名成員可以在沒有後道幫助的情況下保持曲調：“ 隨著震耳欲聾的集合開始，
很明顯只有兩三個女性 - 該組織中最外向的成員，Nayeon;
該集團的官方“領導者”和完美的領導者，Jihyo;
Jeongyeon - 在沒有PA的背景音軌的支持下，實際上可以保持一個曲調。
該組的其餘成員只是被動地同步，很少獨奏。“

然而，缺乏表演能力是最令人不快的。

只有Nayeon看起來她真的想要在那裡。而且，儘管看了兩個多小時，我還是不知道這些女人是誰。

也許這是一種文化差異，女性自然而然地更加保守，或者被指示在任何時刻都散發出一種熠熠生輝的選美姿態。無論如何，這個群體都感覺到了電子動畫。

這個行為被JYP的權力命名為TWICE，因為樂隊應該通過音樂和視覺來吸引粉絲。

Both need work.

K-pop sensation TWICE was a big fluffy flop at 1st N.J. concert: review

利申 太長用GOOGLE TRANSLATE 原文自己睇

因為樂隊應該通過音樂和視覺來吸引粉絲

有咩？？

講事實又嬲

我也生氣了

同一篇野開2個post
Admin請ban樓主惡意灌水

正常人點會對兒歌有期待

璉寶

一個係報導
一個係評論
你弱撚智?

racist

導鳩很生氣

導狗惡過鄉下佬

睇得出

郁下個鍵盤你個頭就出晒血?

影衰我地畢dee

收皮啦twice

睇黎ONCE重嬲

幾時拆名井氏個墳?

得一個媒體既評論唔夠中立lor

等佢流產安多個墳比佢就真

幫你留左位係何妖老母格離 記得過兩日就入住

政府用地黎 不了

blackpink咪一鳩樣

喊咗 璉寶好野